====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Sur la base de cette analyse , les Villes nous ont confié une série d ' études urbaines préventives .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

